hku math 1009係咩程度

係咪好難？

系

唔係靚 grade 過 Econ1210

易過dse math core

Not for students in science or engineering喎
難極有限啦

Agger